奇門遁甲練習區2

小弟學左奇門遁甲一排，實戰經驗有得加下都唔錯，如果有巴打絲打想預測未來幾個月，某一範疇的情況，可在此問，小弟試下可唔可以幫到手。

此post旨在交流，唔想見到互屌，各位行家唔該避忌下
想占卜就係下面問，問題越有意思就越有機會得到答覆，其他師兄或者行家鐘意可答，我唔care,因為我都答唔到咁多，但答完唔好入我數就ok, 係好係醜都係各位造化

問的方法，一係留個問題，一係加埋你出生八字，最好就加埋你的故事

一排

好耐無見

你潛修咗好耐

1991 1 22 1945 男

一直爛桃花 點算 驚左女人了

我今日都重係潛修緊，係今日得閒d無咁多世俗野攪咪出個post聯誼下

1989年1月27日17:30
想問事業和姻緣，特別想了解來年事業，謝謝

補返男，香港出生

1993年12月22 1500 女
想問學業/一年兩年內移民問題

小弟尋日考試, 想知結果
另, 小弟想問下事業同財運, 多謝

81年6月9日午時

點爛先，睇你都唔似係咸濕仔，比盡最多咪睇下j圖甚至av遮
係咪社交圈都係男性為主，爛桃花硬係覺得係唔啱channel所致

當係大家一齊吹下水

1993 年12月22 男 時間1710
想問有關事業 打原本呢份工已經做到悶 想跳出去
大師有咩建議

竟然愈到一個同一日既人係同一個post

你最近一兩年事業平步青雲，做金融？有女朋友等結婚？
註:嘜盤都無睇過

中呀
啲女已經少接觸
拖親唔係怪性格 就樣衰 或者long d 或者係一腳兩船
其實我好健談同呃到人
係見到女人已經輸半球先
btw 好似有兩粒次級咸池（？）

好似係舊登見過你 好活躍嫁wo

依個問題，唔似係條命問題，有d似係你身上戴緊的野有關

你呢，似係一d比較穩陣唔太冒到大風險的人，有能力但唔係精通但可以話係通曉，所以搵工就要搵d可以穩中求勝有d進取性先得

當係一齊吹下水比個意見遮

屌 你連我手鍊都知

btw 都係最近一個月帶

但係爛桃花毒撚命差唔多三年了

ex 一齊左三年

呢幾個月都開始操返體能 去考紀律部隊
呢個方向OK嗎

1997-9-26-19:15 女

嚟緊報下年exchange, 想問下會唔會成功攞到想要嘅offer?
同埋想問下未來兩三年事業同感情發展, 即係例如會唔會畢業變失業 同埋可唔可以同而家個男朋行到尾結到婚? 唔該哂

男 香港出生 問事業
謝

ok的，最好買埋本天書刨

問事業，宜家好似入左迷宮，想轉工/行, 有冇機？Thx

大運都無個，搵鬼睇咩
定係我搵個全新八字apps幫你打埋

借就得
cne immd 都請老散

thx~

你考成點都預測唔到，返去再溫熟d啦，比你pass到都無用

麻煩晒 指點下

1991 2 28 午 男命
想問姻緣
成世人到依家都冇乜特別大ge事
感謝

1998.10.28 2210 女
我想問下我既感情狀況未來依一兩年會唔會有突破

森麻哥 我等唔切你覆聽日返早

希望起身見到你贈我幾句解憂

1996年3月23日
23點55分 香港
想問事業和姻緣，感謝🙏🏿

PISH

23/7/1992 2:15am 女
幾時先遇到岩既人？
近依幾年 遇親都唔會拍到拖
都係話了解耐d先 明明佢地做主動先
次次搞到我傻下傻下咁

有幾點要留意下
1，訓甚至住的地方唔好太多古靈精怪奇形怪狀野，囡囡poster甚至欖枕雖然唔係太大影響，但都唔好掛咁多
2，短期內唔好戴白晶，黑曜以外非平衡身體一類的水晶或者飾物
3，可以頌下經如六字大明咒再迴向比怨親，耶教教友可以先禱告求淨化身心圓滿，再加念歌林多前書某段愛是恒久忍耐果類金句，

多謝 請問事業財運如何？

覆埋就訓
點解要簡你入exchange, 依個好多時會係遴選團會問的問題
睇個勢成績位於中上水平，課外活動同presentation都唔係好突出
講到事業同感情都係言之尚早，無嘜特別野要講同交代

吹幾句遮

1998/07/14 男 唔知仲讀唔讀書好 未來想做生意想搵錢 唔知點行條路 依家仲好迷惘唔知自己大個想做咩對啲咩有興趣

大師
事業沒有，做政府合約職位，行政野。下年資源重整極有機會不續約，所以很想問來年事業。
利申a0,想問未來女朋友係邊

咁事業同財運呢?

小弟都有問題想問下，問題可能多咗小小（因為唔太識奇門遁甲），如果問題有限制嘅話順序答就好 （問題嘅重要性依照順序）
辛苦巴打啦
1996-06-30 辛酉時 香港出世
男

1.我有無望準時2019年畢業？如果唔得嘅話2021年或之前有無希望？（想2021年開兩間公司）

2.呢一兩年我宜家搞緊嘅生意搞唔搞得成？（唔概括問事業係因為我唔止一份工作）

3.我同我女朋友呢一兩年有無機會分手？（雖然我年紀細，不過如果可以嘅話，其實宜家嘅女朋友其實已經有想同佢過世嘅打算）

4.畢業後我應該留係台灣定係香港？（前提當然係可以畢業先，我讀緊台大，暫時嘅諗法係兩邊走）

麻煩曬巴打

19970803 男
大師 想吓姻緣
Dry咗好耐

19910812 男
大師 岩岩分左手兩個月
想問下幾時會有姻緣

如果可以講埋事業就最好🙏

20000614
朝早820出世
想問下人緣
以前好多朋友 一堆hi bye 酒肉朋友 仲有四個知己
但有次其中兩個知己鬧交 我又夾係中間唔知點好
諗住過一排就無事 點知過得越耐 大家就越疏遠
依家好似得返一個好朋友 另一個就感覺一半一半咁
我都因為咁樣頹左落黎同埋專心讀書就越黎越摺
連啲hi bye fd都無埋
想問下啲人緣關係點搞

另外仲想問下愛情如果嫌太多問題唔答都無所謂
我有個ex兩年前幾散
之後到依家一直若即若離咁
又因為佢拒絕左第二啲女仔
好似因為佢孤立左自己同其他女仔
我都唔知愛情想特別問咩 但想問下有咩意見同看法

多謝

問事業，健康，唔該大師

但巴打你令我明白到咩叫同年同月生但唔同發展

1996年8月29 中午12:43分 男
想問吓grad咗之後前途事業如何

1. 早晨森麻
2.攬枕我用黎擋光用
3.一直帶黑曜
4. 會試下

88巴打 問事業

x 2036

我知點解了, 枕頭底有條粉晶..

依一造唔知點解直覺上讀書係ok,雖然成績唔係標青果隻，家境叫ok，唔係勁，但已經好過唔少人，叫比上不足比下有餘果隻，運動你應該就麻麻地鐘意，因為都唔係多做運動同埋大隻，如果唔知想做嘜，讀張你有興趣的hd好過，degree實用性我反而覺得麻麻，除非係專業領域或者上位用，至於讀嘜，其實無所謂，但實用性科對你比較好

吹個水，參考

讀書實無問題，反而移民有一個幾大的阻力，唔知點解問題唔似係移民政策問題，而似係你(或家族)身上，但又唔似滿足唔到條件

吹下水，參下考

1992年6月28日，男
唔係想要前途同多錢，只係想要份多返少少私人時間既工，有冇可能？

1998 11 28 22:10
男 簡評下 有冇咩見建議
Thx

1993年7月30日 23時11分
岩岩畢業無幾耐 想問事業同感情
希望summer兄有緣講幾句

1，讀得完，但見到略有誤差，所以未必實可以係你預期內可以完成
2，此生意有小利
3，？唔通係傲嬌？
4，你睇定d啦，依個問題真係唔答得，因為有d天機係入面

吹下水，參考

可能我覺得我讀書讀極都畢唔到業，同埋我又唔想得我自己係到，始終想番香港住。只求拎左個籍先，拎到就得架啦。
我18年尾12月畢唔畢到業？唔想咁大都仲讀緊書啦實在

無野好講, 成日做d手板眼見功夫，無嘜升職空間，搵到餐食，好在住屋唔係大支出，唔係實r曬頭
想搵錢就實係轉職轉行

吹下水，參下

依個世界有一種叫平命人，無嘜話好大成就，包括清貴，富貴同埋官貴， 但都唔會有好仆街野發生
依個case似a0, 但身邊似都係不缺女性

咁勁？卜吓六合彩丫

卜到重嘜要益你!？
何況我無依方面本事

的確，比上不足，比下有餘......
係Ａ0, 身邊不缺異性, 我諗緊係咪我太高要求......
感謝巴打

唔該大師

1992-12-14 男 寅時

公司有個女仔性格幾好 我留意左一段時間
現在我發現佢好似同另一位男同事岩岩開始
個男同事97年 個女仔1993年5月29日
我應不應該去問清楚佢 到底係唔係拍緊拖
假如真係拍緊 我好唔好向佢展開追求 始終一日未結婚 大家都有得選擇

問左無蝕底

r個水吹遮

可唔可以幫我睇下同呢個女仔有冇咩機會
因為我屋企做大陸生意 我都返左廣州學習緊 呢個女仔四川人來
好多大陸女仔呢d 歲數都結左婚 我媽日日都叫我早d結婚 所以我先開始心急呢樣野

大家唔好屌我大陸仔 我香港人來 做生意先上大陸做咋

個女仔係1994年5月29日 打錯左1993

1992-3-23 06:40am 女

想問事業 金錢
覺得經濟上好大負擔好大壓力
幾時先有職升？

可唔可以講下事業同財運? 唔該大師!

唔知點解個考試對你事業同財運無嘜正面作用
最起碼目前短期內

吹個水參考下

你最好就了解佢多d同起一起底

吹個水參下考咁就ok

大師冇答我

巴打miss 左我。。。。

really?

1998 9 12 1330 女
想問姻緣同前途 好迷茫

中喎
考既野同正職無關

即是都係鼓勵我主動問一問佢 之後再決定？

1993 4 22 21:30 女
想問愛情同事業

yes,大致上係咁

舊曆 1989年十月十二 午時 女
想問事業
岩岩轉左份工

吉凶參半，凡事應謹慎

吹個水當參考is ok

大師唔好漏咗我啊

我唔知你讀咩科，但直覺上覺得係偏到好少人請，平時工種都唔會用到，連思考方法或者概念都係
你最好都係培養埋第二把刀會好d

吹個水，啱聽當參考

1987-08-31 男
想問黎緊幾年事業如何？

問事業，年命癸酉年

咁之前份工好 定宜家好?

可否問埋愛情？

嗱，你自己諗啦，多勞多得，轉工實舒服，但搵得唔多

吹個水，啱聽當參考

想問姻緣，異地，琴日突然有阻礙，去唔到

份工係咪成日都要搏殺，人工都成正比
如果啱的話就要準備好d，兩三年內會有個契機，機會從來都只係比準備好的人

吹個水，啱聽可以參考下，係咁多

你穩住你手上的工作先啦

希望睇到 補充 唔記得講性別 我係女

我讀business科 我個科唔算偏喎

以為係八門遁甲
出翻去先

之前份工按直覺而言係穩定同得閒d
依份比較進取，競爭都比較多，同都見到有人玩陰招，但唔係強烈，同埋依間都相對係大公司

感情我就麻麻地識睇，我試下啦，近排應該係淡，之前會旺d，但都唔係可以去到拍拖的境地，記得唔好旺(太勁)桃花就ok, 戴粉晶/月亮石果類(唔使貴唔使大力)就ok, 反正真身都唔會係短期出現，多個朋友多個機會，

吹下水，啱聽就參考下，係咁多

巴打講中左，係搵到餐食，如果轉係邊一行搵到錢多謝巴打回覆

樓主有D題外話想問下

間唔時都聽到D人幫人算完之後會叫佢地做下義工捐下錢咁

意思係積下福陰德之類?

我而家寔中學緊奇門，留名學野

而家份工唔穩陣？

係工作上多同亂遮

有無跟師傅學?

試下做同水有關的工作

岩呀，最近工作轉左
多左同濕星左
多謝大師

巴打我想問桃花 有冇機會結婚

男 1993年 新曆3月8日 上午12點
想問事業 宜加份工幾好 但又有機創業 想知點好

thanks

依類情況有一部份同命有關，一部份係風水，一部份係心態，三樣野執返乾淨d就ok

r下水吹，啱聽就參考下，係咁多

巴打我28樓架
係咪差到講唔出黎

過兩三年定性d先啦

啱聽當參考is ok, 係咁多

其實我既職業係做工程，想問下我有無緣份接觸玄學

緣份幾多，學到幾多，識幾多，做幾多就ok
你學d簡單實用的占卜同埋集中係基本功已經可以做得好好

我答從來都唔會有固定準則

多謝巴打指點

問事業

真係第二間係大公司

有無邊度可以介紹買水晶？

冇呀，睇書學

巴打 可唔可以講下？
Thanks

睇你應該睇左幾個師傅都麻麻地中

想睇你點睇

其實無話點睇，只不過睇埋你後面個底先知行緊咩級數

好在你無嘜做過衰野就真，讀書考試都算係咁，唔係根本可以唔使睇，級數最多都係中平，係一條平中帶修行的命，努力d都可以再上多級，即係小康，只可惜衰古惑過份保護自己(雖然都唔算損人利己)

多謝贈言
事業點先可以再上一級？

你自己諗啦，我唔會再答

問到古古惑惑又無feedback，唔係行家套命就係係性格使言，向來試刀一向一刀了，得就得唔得就唔得，無兜的餘地，我會認命技藝不精，最起碼知死因

巴打 漏左我

我比錢搵人算過 人地免費亦幫我算過
第一次聽到形容我古古惑惑
但我自己都認同 係用黎保護自己 但絕無害人之心
總結條命都係中下至中

識唔識出裏蓮華

個人睇法純粹係巧合
拍緊拖(long distance?), 感情算係穩定，你係巴打?
如果係巴打的話，就要花多少少心思啦

啱聽可當參考，係咁多

1996年7月11日 時間唔知

專注力差
讀書成績唔理想
想問未來仲有有冇機會繼續升學
唔該

奇門遁甲要留八字on9的嗎？

說好的來者不用問呢？

如果以數論數，我真係未必有把握去睇
同埋問到太古惑，其實重差過你留條問題嘜都唔講，通常d人試刀都係一招了，被試刀的好多時過住互相一招秒殺的日子，所以唔使攪太多花招已經收到好好的試刀秒殺效果

出面師傅批我估多數都係講合走太多，妻宮被合走老婆被人搶，丙辛爭合不化又唔無自己諗法又唔知想點，五行流通又唔知點唔通法，最後得出中下級數的結論

咁依個時候就要查你本性，過去，資糧去決定級數同受唔受或者受幾多八字/天地之數，而得出的結論係中平之數帶在家修行之數，如依此法修行修心，基本上係可以得平安，求事(在平穩範圍內)所瑞所應，得小康之福資糧不缺

如果無睇錯，做好事善事果排運情係順利d

其實我連盤都無開過睇

我唔係d咩師傅
希望巴打唔好介意
多謝你意見 會做多d好事

想問人生歷練

你應該有一飯你有興趣同做緊的興趣活動，可以考慮於此方面發展，另外，讀書係ok但係偏慢，所以唔好急住追學歷，可能人地用四年攪掂個學士學位，你就可能要多半倍甚至更多，就住你能耐可以做到幾多就做幾多就可以

你係巴打？

吹個水，啱聽咪參考下，就係咁

記得唔好大貪就ok了，始終唔係太受得起

thx

辛金命想問未來三個月事業

你想講d嘜先，你應該唔少啦，你應該係果類鐘意挑戰的人，
名校出身？有時連老師都覺得好頭痛？
家境ok，公屋以上？
巴打？
性格有計劃，知進退？
如果係讀緊書，應該已經係讀緊U了？三大？
你問得我估你都係上下水hea幾野就再潛過搏殺

係阿我係巴打
唔該你

螺旋丸世界第一！

睇個勢似沉沉地但又沉唔曬，同埋有d灰，想轉工?

火遁 豪火球術

你最尾嗰句好正 抵死得嚟又幾中

經歷還好啦 係幾鍾意挑戰 不過唔係挑戰人而係挑戰自己

中學係band 1但唔出名 老師頭痛我又唔太覺

家境好普通 居屋 我係巴打

有計劃知進退呢個我會認同 雖然有陣時會有d亂嚟

讀完書grad咗兩年喇 係三大

基本上中哂 最鍾意你最尾嗰句

下忍價錢同職位做緊中忍任務，但係完全勝任
不過制度問題無得升

邊條忍村咁仆街

螺旋丸！

香港政府

@心如狗屌
你依個問題似問轉工居多，皆因工作同晉升前景唔明朗，又有人耍手段玩野，做野的效率尚可，你自己諗轉唔轉好啦，其實轉同唔轉都唔係差好遠，實有競爭，待遇差唔多，但好在比較君子，轉工都係等過年洗牌比較好

啱聽可當參考，係咁多

1997 11 20 1155 男
想問愛情
拍左拖4年做左太多低能既野
到我覺得冇左佢唔得既時候 佢選擇離開我
我想問仲追唔追得番佢 分左手個半月
佢已經有男朋友

我一向都唔追post答，尤其係過左第一頁，咁樣會刺激d
你個問題，我只能答既來之則安之
我睇完都覺得有d黯然銷魂
你只能夠幫你兄長積多d功能同迴向比佢地+怨親，希望有朝一日開竅點化
記住，問題唔係任何人身上，只係當事者心性上未被點化

啱聽就參考下啦，就係咁多

多謝巴打

巴打點睇

大師唔好漏左我
最近識下異性，想出返pool，有個男仔好似幾岩我，都打算進一步認識。但係同晚，好多年前鐘意過既網友揾返我，d感覺返哂黎，但佢細過我而且係澳門人。我好迷惘唔知點，請大師指點 。

我都覺得係非常巧合，我係巴打，其實未算正式拍拖，會唔會成功到，萬分感謝

我係35樓 好似miss左我

放膽試is ok

主動d試下is ok, 不過都係睇你自己決定同造化

巴打唔好漏咗我啊 好苦腦啊

Summer大師你好，想問下自己未來事業發展會係點，會唔會有機會係而家嘅公司突圍而出定抑或會一路一事無成？
另外就係姻緣方面，同另一半一齊時間其實都唔算長又唔算短，問題就隨住時間越長而越多。係應該斬纜定繼續呢？
我覺得自己一路都浮浮沉沉唔知自己想要咩，希望同你有緣可以指點下我。
比定酒先

你睇中果個係文青feel?
翻兜果個學歷無文青咁高?同埋佢係有曬準備志在必得?

啱聽就聽埋落去參考啦，就咁多

唔該大師 想聽下建議

你睇下人地條件係咪好過你
有時都係現實問題，不過你ex都有20至30巴仙係伯母影響，但果d說話都係人之常情遮，又唔係話咩刻薄說話
既來之則安之吧

啱聽就參考下啦，係咁多，不過掉轉頭諗始終都係有d啲un耳，我已經盡曬力講啦

係咪做receiption或者ol果類野，變化唔係大，突發野都少? 我真係無嘜建議，反正都係平運無嘜變化，轉工都係大把人大路睇法，向錢看
但感情運係咪熱戀中，熱戀到唔知點咁

啱聽就當參考，暫時得咁多

1994年11月5 下午2:30
想問愛情同事業

姐係其實都冇乜機

純粹好奇問下

命理可以準確算到人嘅一生起伏

變相某程度上人嘅一生由出世嗰刻已經規限咗

就好似只係跟住個劇本咁行完一生咁

一個人係唔係作惡多端 定係食祿萬鐘

都只係屢行劇本上面所寫嘅嘢咁

咁人生嘅意義其實何在呢？

呢個問題困惑咗好耐

命理師又會點看待呢個問題呢？

係做ol呀 即係事業唔會有大突破? 短期有冇得加人工?

愛情方面點解話唔知點咁既? 有對象但我有時都唔知佢點諗 好迷惘 可唔可以講多啲 唔該大師~

記得以前問過summer巴打呢個問題
佢話命理係可以令人早d知道個軌跡而早d調整心態走入呢個軌道

唔知summer巴打潛修後有冇新啟發

有d人的確係，但個人經驗來講，係幾睇心性修為
未開竅點化的話，的確係受影響比較多，但係開左竅的話都唔代表無影響，有d因果數都係要應，或者應得無咁勁

純個人睇法，真係未必一定啱

其實我試緊d野，玩多幾個鐘就收皮再潛修
至於調整都係啱的，但係調整完有咩變化已經係題外話

無話啱唔啱做，咪又係咁做，只係無咁慘烈同待遇比上份好d咁解，點睇都唔似成行都咁西，話曬過一過塘都唔同d啦

啱聽就參考下啦，就係咁多先

明白 唔該哂巴打先

即係其實人生係續寫劇本咁

係由自己寫埋落去 但同時要呼應返之前個劇本

可唔可以咁理解？

事業運真係唔覺大變化
講感情的話，可能連佢本人都唔知想點呢，但又唔見佢有d咩特別問題，問多次，係咪拍緊拖

都係嫁，係佛教觀講，我地係行緊之前的劇本，同時又寫緊將來的劇本

所以有句佛偈就講，欲知前世因，今生受者是，欲知來世果，今生作者是

未必啱，有錯請指正

明白

都明咗d嘢

唔該哂summer~

大家相處得幾好幾開心 但就無確認過關係 我唔知算唔算係拍拖 所以好迷惘 仲應唔應該繼續?

自從無左個吹水post 就無再見過summer 哥
我係西咪露汁呀

睇時機問is ok，係好係丑睇你造化
參考

開左連登差唔多一年，先至開第一個測試post
我都差唔多唔記得曬d人啦

想請問一下 自己既人生經歷 同事業係點 呢年諗緊創業

92年1月10 23 : 55 女 香港出生
想問下事業 (岩岩轉）and 愛情（冇拍拖）
thanks!!

講經歷唔覺有wor, 比盡你都係做下perfect或者領袖生
讀書時代好聽老師話，成績叫做中上，入到u都係讀書為主，又無話一飯興趣好有心去keep住做，如果單挑創業就唔太建議啦，有朋友仔partner要睇過先知

啱聽就聽住先啦，講住咁多

我預期係2021年前畢業，本來就預咗無得準時，但係如果唔係預期入面嘅話理論上應該無辦法畢業，因為我哋最多可以延畢兩年……
至於第三個問題嘅解答我唔明……咩傲嬌
想問下第四個問題所謂有天機係入面，姐係似果個係我命運嘅分叉點？要我自己諗清楚做決定咁解？

巴打，唔好skip我啊

1，我以為你講緊2019年係預期畢業，所以就話有差距，如果講2021就應該已經畢業了
3係講女朋友性格，但未必啱或程度相對無咁勁，唔太似有散的蹟象，有時比你女人傲嬌下都有幫助
唔關個人問題
4，我咁講啦，如果你畢業果時有嘜唔對路就要拿拿林執曬包袱返香港再打算

夠鐘收皮
玩夠，唔答未答的case
再閉關
有緣再會
鐘意就過隔離奇門post問，就係咁

太乙 六壬 奇門邊樣上手??

有apps係奇門>=六壬
無apps就六壬>=奇門
太乙就算9數啦，平時都用唔著，係個時家太乙都重有人用，你唔係研究國運或者推背圖都唔會特別去掂太乙

奇門係上手快，但應期同架構上無六壬咁具體

重嘜遮，我上個水抖下氣玩下遮，有咩技術位技術野好問，我識答盡人事去答，襯我重未收皮深潛之前好快啲問

就這樣無緣Summer大師的解惑

巴打漏左我

我宜家仲讀緊大學 兩年後畢業 不過我畢業之後工作前景都係唔明朗？ 會唔會過左某個年紀會改善？

我諗段批文有機會偏向你組隊group project一類情況了
簡單d講，其實你問d嘜我就睇d嘜，就係咁，無特別指明時間通常都會當係當下或者近期睇
如果你話兩年後畢業情況，咪睇兩年後的事，睇到嘜就寫嘜，除非唔講得

回返巴打先 唔該哂
不過家境係真係一般 成日都要慳住慳住 同埋小弟係運動撚 但唔大隻係真 HD方面收到了 唔該哂

八卦問下，師兄係做開邊類運動，以前有無係運動的領域囉過獎

1999 10 30
208am 女
想問學業/姻緣

你唔係已經係隔離奇門post問左咩

同埋果邊樓主答埋咩

咁問姻緣

佢無答你咩

冇問佢呢個

我其實咩運動都啱 最精咪籃球田徑游水乒乓波咁 但係獎就冇拎過咩大獎 因為冇去參加過大賽 都係學校有得玩就玩下

我唔知你最近發生過咩事，但硬係覺得你係有d野影響住你，令到你諸事不順
未必啱，啱聽可供參考，暫時係咁多

謝反饋
有時我都會睇錯，依個post我都係試緊d野，平時都係半潛居多

1996年10月21日 上午九點多

2019年grad 想問事業運

唔緊要 唔收錢免費聽兩句已心足
平時係命理post都有留意巴打你 記得你話你寫緊關於盤既program定唔記得係咩

靈異野
近年係好黑仔 親人無啦啦過身而我咁啱旅行緊 我自己又成日病 行行吓街突然暈之類
不過冇點為意

無錯，我其實副業係寫術數apps,一般都係做義賣包埋小調整，係有部份人先會收足數袋入褲袋

我試下講下你過去先，其實生活讀書考試都係平穩為主，唔係最叻，但係因為咁多科都keep住中上水平，其實都有唔少人萄葡(我都萄葡呀，我去到u grad張成績單先叫full pass一半a) ，按理讀到u都應該大致係咁樣生活，之後講到依度就開始來料，我都唔太肯定起因係咩，估計已經持續左超過一年，唔似係風水原因擺錯野，頭一兩版果個感情case就係擺錯野出事，如果有搬過屋就有機會有唔乾淨野，但又唔似搬過屋，都唔似一路都係咁，近幾年屋企有無人有請過佛牌?

上次搬屋都10年前
屋企完全冇宗教信仰 百無禁忌
之前有親戚送過塊玉俾阿爸戴 塊玉上面有一個佛 時間啱啱好一兩年前 但應該只係裝飾
試過一次我訓覺果陣隔離有啲枱係度郁嘅聲 我冇理繼續訓 但應該唔係夢 我住嘅屋邨整過法事 我鄰居門口貼晒黃符
同埋我平時學校成績ok 但dse比expect低 但都被city收咗嘅 但我自己唔太想讀果科去咗讀asso

咁啦，講到依度都其實七七八八
想求個安心，同屋企人商量好再決定問唔問多幾位法科師傅睇法啦，不過真係決定做我都建議先上道觀扶次乩問一問

你呢，做野應該唔錯，同埋似係同時讀緊書進緊修
感情就無咁快成熟，唔太急，要培養

啱聽就參考下啦，係咁多

多謝樓主

1995年7月6 下午3點19分

想問愛情同事業，唔該師父

巴打？

已經比咗好多tips我，多謝曬～
btw女朋友唔係香港人，呢個係我暫時嚟講決定何去何從嘅最大原因，當然到時如何就再講，宜家諗嚟都無用

係感情上面睇到巴打嘅解釋，就覺得唔同術數算到嘅，都係向事物嘅本質行

我自己八字睇嘅話，都有比佢有時傲嬌下（得閒比下佢做下我官殺 ）兩人關係會好D，至於點解問會唔會分手係因為下年我遇伏吟，仲要係忌神，更加係忌神大運嘅第一年……所以係未做好心理準備前，打算問下其他術師嘅意見

總之辛苦曬巴打啦
祝巴打事事順利

係

事業無嘜好講，係咪都係要做，工作性質估係穩得來會有少少風險果隻，實務性質居多，唔覺有投機性，同埋都有d手板眼見功夫，唔見有玩野做得唔開心的情況，搏升或者過塘你自己諗啦，個人認為儲經驗比較有著數

感情就留意下啦，睇落去暫時都係a0, 之後食粥食飯睇你自己我幫你唔到

啱聽可以參考下，大致上咁多

明白了，唔該

想問愛情同學業

你留意下啦，之後做人做狗把唔把握到就睇你自己

兩飯都唔多掂？

講緊事業定愛情 ?

愛情 a0 學業就出年要dse

感情

好，唔該晒巴打

我冇讀書啦，不過話唔定之後會進修
多謝巴打意見

summer

好準呀summer大師 btw讀書麻麻地 但讀書以外既野唔錯 興趣都好準😭 同朋友仔一齊創業

我唔知點講好囉

依樣野唔知點講好，事業都唔使講啦
總之一切唔使擔心，唔見有衰野，讀好d書就得

我睇錯左1990年生

啱聽就參考下啦，係咁多

1994 12 15 下午 女
想問同心儀對象既發展機會
我係咪已經冇機
佢同我表過白 但當初唔中意
所以拒絕
唔該大獅

1995年8 月17日 0545am男
想問下e家份工岩唔岩我

都話左見唔到衰野

感情方面同女友剛分開，有無機會一齊返？

我唔係大獅，更加唔會日日扮獅子叫

唔該巴打

咁你係大撕？定大絲？
唔該summer哥

人地有女朋友啦，不過做fd子都有機會

未必啱，參考

咁佢又同我表白
男人

唔係港女？好頭好尾分手？鄰家女孩？

啱聽就聽住先，暫時就得咁多

佢同我表白嗰陣已經有女朋友
但我同樣都好愛佢

依個男人睇落去應該有d家底......

咁其實依家我地三個都好慘
明明男方都唔好受 佢對住女朋友係劍九

留名學野

你想學通靈之戰班高手？

唔係港女，唔算好頭好尾，佢因爲同我一齊覺得好大壓力

想問點做先可以同佢一齊

最重要無鬧大交就ok了，依個case我只能答你言之尚早，會唔會同學業有關，按直覺所得知兩者學歷有所差距，同埋已經unofficial(非正式)見過家長了

中，咁又唔係差好遠，佢又唔打算讀上去，係我報左海關 ，所以先想問埋事業，但本身都好地地，佢無啦啦講想分開一排

唔好skip左我呀

想知幾時事業更上一層樓

我唔知你想試刀定係咩原因去問
睇個勢都係事業有成有學歷(甚至有專業資格)重有女溝下(但我覺得依方面就so far so good不過不失)，我唔知你係玩玩下問定係認真問，但可以肯定你係有實力去上但時機唔啱囉

講住先，啱聽可供參考

推番

讀書啦，起碼之後都有張hd讀下搵到啖飯食

巴打miss左 推多次

1993年8月11日未時 男

每次同啲女仔都只能去到曖昧、好熟、好close嘅關係，但無一次係拍到拖
想問下短期內有無機會突破到

麻煩晒

想問姻緣同學業
唔該哂Summer哥

想知自己感情運會如何，因為廿幾年黎都好唔順，無拍過拖，想知黎緊有無機會
而家有個鍾意既男仔，唔知有無機會發展？
1995.09.29 女 中午1225

有冇得就咁問學業事業

推一推
麻煩巴打

請問有無 apps 推介？

google play大奇門遁甲

我唔太清楚發生咩事，但硬係覺得好易就被人拒諸門外，或者見工好快就踢出局，做得長果d都係果d唔會見到人的小薯位，依個年紀正正常常衰極都應該有張high dip或者都做左幾年野啦，又唔覺你兩飯最少開中一飯，

你地想聽就聽落去啦....

我覺得係你對自己要求過高，迫到自己埋死角

推一推 麻煩巴大

巴打

你有無開埋牌睇佢條女呀，不過都應該係開strength啦

有無得telegram?